A31 九巴司機 大車不停推細車

好撚危險 跟車好撚貼
UD263
有片 一直響安

一手

十連

推

痴撚線

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳

入機場大聲嗌：
九二九三大罷工
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

點解要咁做

一撞，即刻停車報警
幫手塞

樓主仲搭緊？

停低等撞呀嘛

撞車咪塞車囉

搭緊 揸好快

收油等佢撞啦

條撚樣好撚唔冷靜

會唔會刺激到條撚樣
樓主上邊話條撚樣好撚唔冷靜

急停咪塞車

司機一定好急屎